為Daddy mammy抱不平

今日放假，daddy mammy就話想一齊食飯，不過今次佢地話想食啲平民野，就去茶樓
Daddy mammy一向教我要聽話，守規矩
不過一去到茶樓就有好多人打尖攞位
我喊住咁叫個auntie跟返個number俾位
佢都唔肯
最後等左成個幾鐘先至有位
Daddy仲話要告間茶樓唔跟規矩做野
有冇搞錯
依家乜野世界

幾大？

16

點樣有連登acc?

同學教壞我

買帳號卡

你係計哥？

邊個黎架，我daddy mammy唔俾我睇youtube，我都係偷偷地上網

介紹你daddy mammy睇咸片

唔得架，會俾佢地鬧